{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk nina, mida ma saan kasutada vee joomiseks. Ma olen väga suur. Kes ma olen?","hints":[{"text":"💧 Ma saan selle ninaga vett pritsida."},{"text":"🐘 Ma olen suur ja hall."},{"text":"🌍 Ma elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Kaaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF65B089","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on uhke lakk ja mind kutsutakse džungli kuningaks. Ma teen valju häält: \"Grrrrr!\" Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦁 Ma olen suur kaslane."},{"text":"🗣️ Ma oskan väga valjult möirata."},{"text":"🌇 Ma elan savannis."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Lõvi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF65B089","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on väga-väga pikk kael ja ma ulatun puu otsast lehti sööma. Mul on peal palju laike. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦒 Ma elan Aafrikas."},{"text":"🌿 Ma söön kõrgete puude lehti."},{"text":"🤎 Mul on ilus täpiline muster."}],"options":[{"label":"Sebra","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaaelkirjak","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF65B089","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen suur kass, aga mul ei ole lakka. Mul on keh peal mustad triibud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐅 Ma olen suur röövloom."},{"text":"🦓 Mu karval on triibud, aga ma ei ole sebra."},{"text":"🐾 Ma olen väga osav jahimees."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":true},{"label":"Lõvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF65B089","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen suur ja karvane. Mulle meeldib süüa mett. Talvel ma magan pikas unes koopas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐻 Ma olen väga tugev."},{"text":"🍯 Ma armastan magusat kraami."},{"text":"❄️ Ma veedan talve unne suikudes."}],"options":[{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF65B089","category":"animal","icon":"🐾"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma panen su nina punaseks ja panen sind kindaid otsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🥶 Kui ma tulen, tahad sa end sisse pakkida."},{"text":"🧣 Mida rohkem mind on, seda rohkem riideid sa selga paned."},{"text":"🌬️ Mu hingeõhk on nähtav."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Külm","isCorrect":true},{"label":"Jää","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Ma olen nagu kõva klaas, aga tekkin veest. Sa võid minu peal libiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🧊 Ma olen väga külm ja kõva."},{"text":"⛸️ Mõnikord saab minu peal uiskudega sõita."},{"text":"💧 Ma varem voolasin, aga enam mitte."}],"options":[{"label":"Külm","isCorrect":false},{"label":"Torm","isCorrect":false},{"label":"Jää","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Ma teen kõik valgeks ja salapäraseks, nagu oleks pilved maa peale tulnud. Keeruline on mind läbinäha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌫️ Minu sees olles ei näe sa kaugele."},{"text":"🚗 Autojuhid peavad olema ettevaatlikud, kui mind on palju."},{"text":"👻 Ma hõljun madalal maa kohal, eriti hommikuti."}],"options":[{"label":"Äike","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Kuumus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma olen suur ja vali! Mõnikord raputan puid ja toon palju vett alla taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌬️ Minuga kaasneb sageli tugev tuul."},{"text":"🌧️ Olen ägedam kui tavaline vihm."},{"text":"⚡Vahest on minu ajal ka valgus."}],"options":[{"label":"Jää","isCorrect":false},{"label":"Külm","isCorrect":false},{"label":"Torm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen taevast tulev suur ja vali müra. Mõnikord näed enne mind ka valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌩️ Sa kuuled mind, aga ei näe mind ennast."},{"text":"⚡ Sa näed mind enne kui kuuled mind."},{"text":"🙉 Inimesed katavad mõnikord minu ajal kõrvad."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Äike","isCorrect":true},{"label":"Torm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}}]}